{
  "@context": "http://schema.org",
  "@type": ["CreativeWork", "ReportageNewsArticle"],
  "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2023/02/moradores-de-maresias-rebatem-prefeito-sobre-habitacao-popular-queria-colocar-casas-em-um-charco.shtml",
  "mainEntityOfPage": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2023/02/moradores-de-maresias-rebatem-prefeito-sobre-habitacao-popular-queria-colocar-casas-em-um-charco.shtml",
  "headline": "Moradores de Maresias rebatem prefeito sobre habita\u00e7\u00e3o popular: 'Queria colocar casas em um charco'",
  "description": "Felipe Augusto afirma que pessoas de m\u00e9dia e alta renda impediram projeto de constru\u00e7\u00e3o de 400 casas",
  "datePublished": "2023-02-23T14:33:00Z",
      "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2023/02/22/167710956063f6a93864a3d_1677109560_3x2_md.jpg", "width": "768", "height": "512" },
      
  "author": [{
    "@type": "Person",
    "name": "M\u00f4nica Bergamo",
    "description": "Jornalista, assina coluna que leva seu nome, com informa\u00e7\u00f5es sobre diversas \u00e1reas, entre pol\u00edtica, cultura e cidades. Est\u00e1 na Folha desde 1999, ap\u00f3s ter passado pelas revistas Playboy e Veja e ter dirigido a sucursal de Bras\u00edlia da Bandeirantes.",
    "image": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2019/02/26/15512129685c75a1a80d286_1551212968_1x1_xs.jpg",
        "sameAs": ["https://www1.folha.uol.com.br/autores/monica-bergamo.shtml","https://twitter.com/monicabergamo"],
        "workLocation": {
      "@type": "Place",
      "name": "SÃ£o Paulo"
    }
  }],
      "publisher": {
    "@type": "NewsMediaOrganization",
    "@id" : "https://www1.folha.uol.com.br#organization",
    "name": "Folha de S.Paulo",
    "url": "https://www1.folha.uol.com.br",
    "logo": {
      "@type": "ImageObject",
      "url": "https://f.i.uol.com.br/hunting/folha/1/amp/logo.png",
      "width": 600,
      "height": 60
    },
    "ethicsPolicy": "https://temas.folha.uol.com.br/projeto-editorial-da-folha/projeto-editorial-folha-de-s-paulo/principios-editoriais.shtml",
    "diversityPolicy": "https://temas.folha.uol.com.br/projeto-editorial-da-folha/projeto-editorial-folha-de-s-paulo/principios-editoriais.shtml",
    "correctionsPolicy": "https://temas.folha.uol.com.br/folha-projeto-editorial/manual-de-redacao-conduta/erramos.shtml",
    "ownershipFundingInfo": "https://www1.folha.uol.com.br/institucional/",
    "foundingDate": "1921-02-19",
    "masthead": "https://www1.folha.uol.com.br/institucional/expediente.shtml",
    "missionCoveragePrioritiesPolicy": "https://temas.folha.uol.com.br/projeto-editorial-da-folha/projeto-editorial-folha-de-s-paulo/sua-excelencia-o-consumidor-de-noticias.shtml",
    "verificationFactCheckingPolicy": "https://temas.folha.uol.com.br/folha-projeto-editorial/manual-de-redacao-conduta/conduta.shtml",
    "unnamedSourcesPolicy": "https://temas.folha.uol.com.br/projeto-editorial-da-folha/projeto-editorial-folha-de-s-paulo/principios-editoriais.shtml",
    "actionableFeedbackPolicy": "https://www1.folha.uol.com.br/falecomafolha/",
    "diversityStaffingReport": "https://temas.folha.uol.com.br/folha-projeto-editorial/manual-de-redacao-conduta/politica-de-diversidade.shtml",
    "contactPoint": [{
      "@type": "ContactPoint",
      "contactType": "Newsroom Contact",
      "url": "https://www1.folha.uol.com.br/falecomafolha/"
      },{
      "@type": "ContactPoint",
      "contactType": "Public Engagement",
      "url": "https://www1.folha.uol.com.br/falecomafolha/"
    }]
  },
  "publishingPrinciples": "https://temas.folha.uol.com.br/folha-projeto-editorial/manual-de-redacao-conduta/atuacao-profissional.shtml"
,
  "isAccessibleForFree": false,
  "hasPart": {
    "@type": "WebPageElement",
    "isAccessibleForFree": false,
    "cssSelector": ".j-paywall"
  },
  "isPartOf": {
    "@type": [
      "CreativeWork",
      "Product"
    ],
    "name": "Folha de S.Paulo",
    "productID": "folha.uol.com.br:news"
  }
}
